今日含指食錯左咩藥，升左咗多既？

做市

腎上腺素

因為麵神推7500

食咗 SNRI 殺老散，有去甲腎上腺素嘅抗抑鬱藥

靚野